[League of Legends][276] 98ISG

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

愛GG

98愛GG

7巨先係

IS

is

仲玩switch

Switch比狗玩 想上網買GAME搵到頭都痛

落鋪買/上網dl囉

已經冇驚玩 連機仲要俾錢
我隻噴漆變左玩單機

賣機保平安

呢個珍 G持手足了

你先係

我屌你條女

幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死幾時死

哭泣聲啜毛EE

有沒有賢仔用黎送飯

你係ON9

我係ON9

系

屌你老母
5能++

CCTV有波睇, 唔屌CCTV幾日

問花狗

比多廿皮唔能JarJar聲

睇垃圾祖狗不了

超賢趕廁

有曼連

細蚊仔都識玩啦

呀SIR玩唧車唔使你教

小兒麻痺呀你

1031 名

牛B

Lux 1031

892
賢係邊

佢係龍和道

1v5000

過左我=撞唔到

練緊QRQ

防隊擺廢d咪跌

有故事睇

抽

玩睇抽

鏡華D水！！！

文識帶領撈鋪玩睇抽

咁多故仔點睇得哂

搭港鐵開最大音量玩公主連結簡直就牛B死了

聽日捉棋有RANK

睇主線

成班毒J玩公連 課哂禮包未呀

角色睇完先有加成

暴龍哥

笑撚死 好撚弱智啊

CHING換老婆未

都話改唔到名
今季有抖M學姐

我有睇

抖s學妹

學姐贏哂

姐姐不了

底褲塞嘴 騎上黎

M男7SS

暴龍

+?

+

+未

having an affair

想#

啜毛EE

到 底 幾 分 傷 心 幾 分 痴

一個人 東京 去邊好

EE

大忌黎 分手一個去旅行

!!!?

關你撚事咩SY

至從SY有女之後串左好多

講真wo... 我FD經驗之談

係日本食便利店已經好幸福🚬🚬🚬🚬

食🚬先係

我ng 食🚬

JA

新婆

咪笑賢

沙魚老婆

🚬🚬

THIS鋪有冇🚬手足

食煙 不了

食煙正

紋身仲正

食煙 飲酒 講粗口

🚬

深夜撈po🚬

🚬煙剷話事🚬

海洋之子7ss

🚬🚬🚬

勁

我腎勁

腎🚬

撈鋪進藤光

腎

母豬手足未

有囡囡抽

98

點挽

咁多3星
唔怪得廁話你9 黎

佢系

我新手都係得2隻

個ac成年前

@98 May be use this

公G

好多3星 但矛依未個POOL岩岩完
不如去買個幾十蚊既起手AC好過啦

有沒得再抽架

有 但無咁快再出

@7巨 其實你隻鏡華有得刷碎片 唔洗抽

屌你食屎狗

16-3 你問佢宜家打到邊先

好玩有故事抽有囡囡睇

5G

why你咁少石==

買體力用哂啦 要石課咪有==

是咪係咁衝主線升曬rank7先

是

普通關雙倍一定刷架WOR

rank4 已經差勁遠

掃蕩同自己打有冇分別

無架 不過你要過左個關先有得掃蕩 同埋好快用哂

之前玩TFT未拎過第一
改完版第一次玩TFT就贏左
有得睇每round邊隻傷害最高同埋武器疊埋一齊可以直接睇出咩真係方便好多

咩點玩
買英雄放係棋盤上之後升lv 出combo 同升裝備
之後打對面team

你地係咩ser 我係美食殿堂

我同廁都系

Ging

岩岩抽左個必中 杏奈有沒用

有

cy game佛心公司

新手教學

how read

山本彩與IZ*ONE相見歡 為久違再見咲良感慨

公主youtuber

阿定拜

拜人無你黑啦 屌打死阿狗
波強5-1

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

哈哈

貼98手ok

突發，京ani火燭數人重傷！！！

樓上是利狗

你祖狗

文識比料又收錢
重注左死阿狗

系 收錢🚬
返大6 CALL G 食海底撈 飲喜茶了

終於收到4k開飯

母G

好撚邪 今日落樓下買野食 撞到某人

係咪我?

寧願撞到你

你有你既生活 我有我既忙碌

誰 令 我 能 情 深 一 片

who is 琼魚寶寶

你sp

即係你

力狗send cp比我 不安

臭G

咩水

Rose ma

J過 幾好J 夠大波

梅澤美波

日本妹比錢屌啦

準備去吉原搵真愛

吉原小心中伏 睇相ONLY

講笑only 去貓島better

貓女郎島 WHERE?

ur home

今晚棋未 有RANK

棋你老母

出街食飯呀

棋

又女 你幾時死

珍

Sy幾時4

公主手足 咪針啦

以前sy唔係咁

有女系咁

Btw 7巨人都有女狗黎

公主手足

但你有女狗

冇鏡華

抵

笑

只揪

尊爵不凡版

你有找幸福的自由

屌伙它母台伏呂撚改版 匝火杯壬坏'斤灶'/坏才/
坏HB;.'.'.場'杯.'.'杯地灶,杯;灶;

-.-

史宦尬天,虹,.,',;;,阡壯委場丁罕左史宦;;一

利狗中風

無棋RANK呀@!#@%$#^%$&^%*&^*&)*(%$##$%@#$#@$23

共享台伏榮譽

出街食飯都女 .... !

係囉
你連出街食飯都有女陪

SYHY

TFT RANK

有RANK咁撚COW B

我要叫大人來了

又要馬兒跑 又要馬兒不吃草
做特首好煩呀

妹 妹 你 坐 船 頭 哥 哥 在 岸 上 走

消息指樓上利

你咪樓主

點解98玩咩GAME都咁歐

行雷落7SS

劈死98

抽左成年la

咩成年

地下鐵碰著他～～～

25個了

想睇女僕龍2

Chu chu yeah!

我 也 知 愈 是 幻 想 不 準 想 你 更 記 得 起 😓

上線日數
917日

我係阿迷

毒L

吹?

好毒

上線日數946日

但改唔到名

簡直聞者傷心, 聽者流淚

操你媽

牛B死了

33名

連登多左好多老野開acc

KM106

有冇林鄭?

老老屎忽

金重培生

🍺🍺🍺

有無G

有RANK未

給一個愛巨的理由

天日

槍-4

GUN

比壓力撚左
唔槍了

DLLM 特登ON左無人GE

都MO人=.=

有啦 KM 電 ME U -1

真

系 比人玩 -.-

on9我開左game
得力on 邀佢唔入

咁狗都有--

你 對 愛 情 游 離 叫 我 想 要 放 棄

csgo 2019

csgo > lol

😅

R - World Ender
Aatrox no longer earns a Revive through kills
AMPLIFIED SELF-HEALING 40/55/70% ⇒ 50/60/70%
COOLDOWN 140/120/100 seconds ⇒ 120/100/80 seconds

槍未

屌你老未PATCH撚到隻英既特色都冇埋

XD

還我舊SWAIN

路霸仲有復活

斬撚左隻英變番舊果隻儲血復活吧啦

成隻英斬撚左去仲快

要殺到人先有復活都仲唔夠

招Q食正個位痛撚到on99

佩雷XX席（圖右）

我可以和朋友一起排積分嗎？
是的，但有一些限制！我們知道友誼就是力量，但我們不希望這個力量太過強大。所以玩家最多只能 3 人一起排積分！

3排撈

堅系狗隻

（圖右）

大快活

SV

（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）（圖右）

有女就唔好睇咁多J圖

公主

公公

有女狗躝

主主

7SS抵屌呀... 撐廁 ~!

你收皮未

sy又分化

isis

SY(有女狗)

林鄭.gif

(右邊)

我E波和平大使

得道高僧係唔同D

有女狗

呢位示威者 請你克制小小

有女大哂呀 屌你老母

係

(圖右)

CHING你條女

我好尊重lol po 各階層既聲音

98 4抽2鑽

差佬搞堆大陸網警果啲track comment系統

搞你鳩事咩台狗

P牌

個個都有 得我冇

又搭飛機,羨慕

CHING 用IPAD玩貢撚牛B

開到最撚大聲

CHING隻手好J過鏡華

鏡華=臭G

行雷閃電劈98

#2梁文音 • 2d
講還講 唔好貼相 謝謝🙏

Y追蹤

劈光頭啦 天劈有女狗

差人先生 差人先生 佢話告wor

佢拎左我對西瓜喎呀SIR

R痕姐

訓埋同一張床都無野？

@謝敏敏想4

唔出鏡華up就燒左cygame

反7巨了

你25

反7巨燒cy爸爸

邊個有鏡華就燒邊個

我冇

咁撐你都燒 冇良心到

力先生

不嬲廁神除外

但我都抽左兩次鏡華

廁永久不反 抽一百次都不反

有義氣！！！！

呢個唔係98咩

一齊反98

不嬲都反緊 屌佢老味PAD次次都歐撚到

任抽架wor

公主連結停機更新咁大整蠱

無呀

星期一
懷疑你笑7巨

Show Blocked User

(圖中)

=me 抽唔到

打H咪有碎

邊打到咁高

肥客GING

鐵牌I

曼城衛冕大熱又如何？高普：聚焦自己

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@manknowleung

打左三場 兩場第二 一場第4

無啦啦有個500體既唔小心拎左

1 3 6 3 2
銅3

5分鐘就使哂
完全唔夠玩

ann姐勁定花狗勁

2 4 2 6 差一場
銅5

銅4先岩

T1
6刺4忍
4槍手 紅buff 降星
T2
惡魔/元素使/雙龍變形師 +是但

隻驚真係好咸濕

你無鏡華

月月

搭住地鐵睇故仔 隔離啲人坐開哂

一個人坐五個位 正

有無CHING一齊棋RANK

聽朝有我利

=.=

佢D推薦裝好撚伏WIOR

4神射+海盜

英格蘭超級聯賽
冠軍
2 利物浦@2.75

Garen跌落D啦 自轉企原地唔識追人

虎哥RANK未

GUN左10000

你買PS4都無錢邊到黎10000

收左反送中錢

2.75 馬會派錢

日本職業聯賽
冠軍
1 川崎前鋒@2.30

屌你死利狗 等我仲以為月狗添

銅三 17分

靜到

易撚到

G未

未

5隻3星幾時4

佢係咁出都沒計架

文識玩咩都抽好野

系 同98一樣

駁吾到

1

2

MKIB C FU
4神射雙咒刀

SV好玩 不玩主教不玩吸都可以輕鬆上GM

好多人棋

棋未

上左年紀個啲特別鍾意捉棋

敬老啦衰仔

Btw返黎刀狂未 雞翼改左打全體

玩緊edf5

7巨

腎 3星

食幾粒肝美健就無事啦

蔣生

銀4

PLACEMENT完左2-4加好少分
20都無
但第1升成個RANK

Is 要贏先得

話事

我撐警

點解無對戰記錄睇

全副身家掃哂卡士蘭 手持卡士蘭有閪屌日子指日可待

出門口集會了

撐驚

呢個都真 我玩左咁多場都係三海盜4神射
得兩場第6 其他全部前4

咁多人玩 玩毛咩

系 條仆街講唔黎唔知想點 之後點搶

棋王好耐冇開膠鋪 有冇人同我一樣擔心佢

冇

見到KM係添馬

CHESS

CHING玩一場就關台係咩玩法

無人睇咪熄==

咪睇緊= =

開番囉

HO

收爺啦死利狗

系 G持 98 唔反了

FBI

系
個細路女拉得
咁樣性侵犯人都有

CHING幾靚仔

見到KM

有台未

各位手足今日賺左幾多

$2000 你收幾多

少你個0...

CHING比蛇頭食咁深

賺左5皮野
做蛇頭呃D阿婆阿伯去

其實無錢都會去

你地就好 我又打鳩D黃屍又喊哂口號流哂馬淚又撕紙先收得果1差

30/7或者6/8有無人得閒
我送錢比CGA洗，但係要湊人數，爭緊一個
詳情
報名費我出，係爭個人啫，雖然淨係打一輪但係最好都係鑽四狗/白金狗黎啦

送錢比我洗好過啦

唔送

CHING玩棋好過啦

台未

未正式出之前發晒毒誓玩唔玩

貢玩左未

無，但係個個朋友仔玩完都話好玩

快D玩下啦

CHING咁勁撞到台狗仔 食佢分未

佢開外掛 2-3 有7隻卡丁打撚

7隻1星?

文識都成日開掛 場場都4~5隻3星

riot game老細

CHING比台狗KO左

第4都有得加分啦

RIP BALL

鐵2 有冇手足carry棋

7ss: lin jai
LineageH: hi fat c
7ss: ??
LineageH: u is 肥絲大隻

台未呀FAT C

ARAM咋wwor

#598
KS_Sona
•
3 分鐘前
鐵2 有冇手足carry棋

陪女打aram sin

Show Blocked User - KS_Sona

連仔同肥C有無做過愛

我肥屍一樣得

WAC

C

肥屍

賢 聽日 1V5000

琴日幫腎上左3星

公G連結係咪要刷首抽?

認真玩就淘寶十零廿蚊買個ac better
如果唔係就刷隻真琴先開

我冇買ac都玩到 不過辛苦d
個fd有買ac 輕鬆好多

台未 想學野

母豬台未

CHING反唔反港父

反98

98我大佬 反佢?

HE 25狗

法國非洲人唔岩捉棋

People die if they are killed

+++未

力狗橙喔

聽日見!

好!

聽日要守住你班暴徒

棋RK

文識玩槍唔揀魔防合降星 點玩

4鎗好難起FRONTLINE= =
後期又冇乜力水咁

賤種鍠

有無人一入game 就唔俾你入

係咁重迎連線

準備好未

台狗死開D啦

請唔請人

出來玩母豬連結

出去撐警

好

出門口

台狗躝

Akali幾時nerf做5星

人真係少左 屌

差你一個

我成家都出
諗唔到點解唔出

你有女

唔行啦

係終點等算

大家姐係屋企涼冷氣等算

涼住冷氣撐驚

郁唔到

林鄭林鄭林鄭
下台下台下台

去邊

香港人

佔領撈鋪 正式啟動

中聯辦中聯辦中聯辦中聯辦中聯辦中聯辦中聯辦中聯辦中聯辦

見到賢仔係金鐘準備緊

老母成日打返鄉下講收錢論 咁我唯有打返去講64返中先 睇下有無事

我今日收左2000 出黎

_ _ _ _ , _ _ _ _ !

信德出面

7巨黎

出黎抗爭都反

呢個花生友

TFT placement 0/3 鐵牌2, 係咪應該繼續落去

撈鋪是咪冇人出

咪出左

係金鐘做緊和理非

金鐘有哂準備 係都去西環la

腎打緊

企左係中環

come中聯辦？

祖狗

Wfc

去尚八食和牛

黑警稱, 即將在西環東面作清場行動

俾鏡頭影到

認撚住左你啦

幾多人去幾多人返啊喂

要俾狗捉亂過馬路了

btw你地去左邊
西環俾人清左

去右邊

真係認到你啦 廢青頭目

有帶衫啦傻閪

比我奶ok?

洗衣籃入面個D?

愈臭愈好

可唔可以直接d

我想屌你屎眼

光復香港 時代革命

光復香港

仲有個同路人叫我幫佢將衫帽zip入佢背脊
唔知係咪借D意想我摸佢

戰棋革命

黑旗?????????

走左先啦
宜家都冇下一步行動
玩完中聯辦就要走了

開乜槍

自爆???

驚咩

love u

CHING 火攻未

D牛屎仔是咪ON9

想搵長期戰友 銀牌
星期一至五早上10:00-中午4:00
雙排ranking..

ID: 我們不是暴徒

想落樓幫拖

元朗CLS
冇皇管

我屌你老母
元朗連記者都打

牛屎佬

屌你老母立場姐姐都打

好撚柒嬲

俾全世界睇咩叫警黑合作

黑警夠膽死講元朗警察係得返個十幾個差佬係到

元朗D老黑咁樣搞 睇怕好快有光複元朗

立場姐姐都敢打真係未死過

陳生又然

本身撐警
點知D警察咁渣
都係唔撐了

be fire 未

白衫去緊屯門站天水圍站

係咪有個傻西廢老中風

有白衫黑底好似訓低 唔知係咪死左

上環出橡膠子彈 元朗牛屎佬出動 仲忍?

玩撚到咁 唔出黎一定唔係香港人

抵撚死
但咪撚死 最好中風一世郁唔撚到

優利 (yurivipw): 據報白衫恐佈組織部隊正前往大埔墟站連儂隧道，現場民眾請立即離開！！

元朗仲打緊

點解01既記者可以咁近影

屌你老母又打

手足爆撚哂頭 屌

政府強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間0時16分

咁撚勁 識譴責

連救護都做埋警察既野
要差佬黎做乜

等睇是但捉一兩件老黑當交數

一件都唔捉

想幫消防含撚

克警咁齊人入去食宵夜呀?

帶曬胡椒入去加料

D警察依家就真係克制 任班友拎晒武器都唔理

著黑褲嫁WOR張GIF

其實算唔算助攻
以後勇武都無人屌
又幫下次加人

食完宵夜 收工

我係驚掛住搞黑社會
政府可以放鬆

光復同5大訴求係同步進行

Why not all

有意願既可以去財經台睇睇點開離岸戶口
可以直接用卡起海外提款

笑撚死

岩岩又有人話掉磚掉中佢先心臟病發
唔知堅定流

有片再講

死撚左就是抵

差唔多了 feel到果陣革命除

香港一定要獨立

屌好撚嬲

一齊罷工做廢青未

又想打人

又想皇天擊殺

有哂武器 兩條差佬係面前唔係捉人
係叫佢地冷靜
笑撚死

警察=黑社會

岩岩D差佬係地鐵站都有叫市民冷靜
不過拎撚住碌棍講

防暴警察都唔理我地呀

件白衫仲舉住棍tim

返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

香港蘋果日報
3 小時 ·
本應打999可以求助，但市民打999時，只換來一句「驚就唔好出街」。

連報案中心都可以講D咁既野
除左要成立臨時政府仲有第條路揀咩?

好想同消防佬做愛

訓唔著

牛屎佬血債血償

今鋪珍系好撚嬲 想學衡仔食卡碧了

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🔥

條公共犬 講完 吱都唔笑個下勁

收到政府錢了

出面又有post話未

賢here

死台狗

想你食屎

南哥
出師未捷身先死 長使君堯淚滿襟

屯天元鄉下大西北 元朗係最撚垃圾
有塊爛地有間屋住就算
做人做到咁低要求 唔配做人 幾時食牛屎過活

台狗死未
香港市來電祝賀🎉

大j

反錯大J

毛主席說既話太對了

幫手推

公主連結入唔到咁大整蠱

仲以為連藍絲今次可以醒覺
去左轉香討
睇得出唔係5毛既 竟然依然可以冇人性
太高估佢地智商

" " 哥 真係垃圾黎

個D未必藍C啦 0.5黎

睇得出唔係5毛既

屯元天

呢到有冇手足會一齊去整治佢地

一直關注元朗事件，希望飛天南盡早康復🙏🏻

聽落好假但係d鋪頭又山哂門

好似話3點半-4點
一陣就知

等佢地內耗完再燒村就岩

等睇一陣靜過圖書館

想睇開哂炮 但冇差佬到場

到底係真屠城定靜過圖書館呢

劈未

去話事都冇人理

一直反錯哂人

3點了 開槍未

撐錯達狗反錯好人

自己人都反？

無

聽講出面吹晒雞話500萬買起何君堯？

雖然肯定fake news
但嚇下條仆街都好

希望新界佬唔好搞我地九龍

搞九龍我一打三百

訓醒冇得玩公主連結真係屌你老母

腎先係

利君雅GING

唯有再訓過

長訓

未見過記者都嬲到咁

G持

打姐姐WOR 邊個都嬲啦

記者ging

又收皮

荃灣南豐 1520

FAKE

拉落睇去笑死左了

呢張係fake
但出面又真係有D PO有影到成班人

我PO個陣未睇到下面

開片未呀

#534
唔知乜野私影
•
41 分鐘前
吹雞利安做乜先得架.... 又無差別打人?

SY住MOS?

有沒搞錯 我同肥拎馬鞍山雙雄都唔識

牛b了

不安 報消防先

999:驚咪出街囉

狗狗call

開片未

有冇開片盤

荃豐手足好波

撞到利b隊

過去拎簽名ok?

(已FACT CHECK) 少林憎人正準備打9有頭髮既人

SY準備打人

屯門自主罷市

台狗置身事外

(已FACT CHECK) 賢準備1v500黑底

賢仔要日日準時上黎鬧我

去4拉台狗

呃鳩我開片 等我仲咁期待

9UP劈友仲勁過發起罷工

好多3星腎開緊片

黑吃黑未

新beyond唔敢

新beyond幫連登搞擺工

腎仔做野未

唔敢

Maria Cordero

你同佢做愛

讓比你

佢岩岩爆完玻璃 宜家入緊元朗

賢同肥媽做愛

不安

【突發】肥媽爆喊割蓆！話自己無撐警！

正式宣布全港訂閱有為香港發聲既YouTuber

唔反catgirl了

去屯門話事了 咩新beyond甘能廢

荃灣個辦事處玩咁耐都冇差佬黎

警署落閘啦

即係話宜家元屯天任何罪案都唔會有差佬黎
咁要差佬做乜

新界冇差佬,係咪CALL G好時機

亂世之智將

迖哥出post未 洗底機會黎架啦

傷者=飛天南

力仔自己小心d

紅色革命

吓我係屋企玩自走棋嘆冷氣有咩要小心

屌你老母又訓醒都係冇公主連結玩

又話黑吃黑 去左邊到吃

係咪比腎仔打走晒

有大量南亞車手

聽到腎仔個大名淆哂了

腎仔係龍頭

咩PO

西貢比人斬到一頸血

仲未有公主玩 98長訓啦

通頂公主 5訓

聽講有武僧落黎打人 有頭髮就打=,=
是咪得私影冇事

SY係打人個個

見到私影係咁抆人頭髮

唔抵得人地有頭髮

第一個就扑撚死你 3LV DIVE我

你唔係以前既友善私影了
抵我3lv dive你

你3LV DIVE我 搞到我唔會再相信友情
D因果關係 錯晒
黑警黎架你 倒轉D野黎講

7巨 下台

7sd=777

1lv dive 7ss

你冷靜啲先

1on1啦,

台狗縮返去寶島啦

不分化

你傷害撈鋪先

小雲寶寶
10 mins ·
發生在香港元朗的事件
集體無差別攻擊與恐怖襲擊我看不出任何不一樣的地方
孕婦事件有爭議我就不提了
但無人有權使用政治二字合理化自己暴力的行為
希望各位可以一起關注事件嚴重性
人不應該為了自己的利益而欲言而止
天佑所有無辜的人民

唔反臭G了

今晚JJ佢

????????

還我公連

我邊有！

3lv dive 撈鋪精神領袖 SY

我D體牙

1001 我開OK?

都話送頭俾佢！

U=食屎9

聽講你殺到少爺仲安全地走甩

文識開